是晚煲湯

媽子入院做手術
只可以飲粥水果汁同湯水
所以頭先探完佢返到屋企就開始煲湯...
聽日隔渣拎俾佢飲
唔記得咗有個電煲..
而家用瓦煲煲緊

好賢淑

Auntie 身體健康

逼出來的
呢兩日得我睇住媽咪

多謝你

咁孝順又肯下廚呢類型女仔真係香港絕跡咁濟 唔洗睇樣都知樓主一定好靚 內在美勝於外在美

我淨係識煮飯架咋

阿媽喺我病嘅時候
仆心仆命咁照顧我
佢而家有事
我都要好好照顧返佢架嘛

煲咗2個鐘 好夠味
開始隔渣

嫁比我

我係巴打嚟

做我男朋友

渣已隔，perfect池

ok, 你1我0

嗰面爆咗po

我累到佢死全家添

諗住拉你落水架嘛

仆你個街

笑死

你住黃大仙架？

你估下

似係啦

我都係

竟然

所以見到你個名就同你傾多兩句

你到底食咗咩炒飯呀